英國脫歐失敗！！

四隊入決賽
聯賽杯>>>>>>>>>>歐聯/霸

得曼市脱到

倫敦留歐派勝利日

Theresa 不如北上開會啦